有冇人睇唔到圖

我睇唔圖啊

我睇唔到圖

我都係

屌up唔到

我屌 po圖自己都睇唔到

點解我睇唔到圖架

我開咗站務台有冇用架
第一次開

究竟搞乜撚 圖呢

圖片ser係咪死咗